咪撚塞住條路，阻人食飯

咪撚塞住條路，阻人食飯